唔同年紀睇二百萬奪命奇案唔同體會

以前tvb明珠台成日播
套野都唔知做乜鳩
嘩屌
最近睇返
先返現細個個陣浪費左套電影

我認我喺小學雞架